有一種精神叫肥絲大隻

好多人成日鬧肥絲煩，人身攻擊佢，但肥絲面對依啲攻擊佢唔懼怕。肥絲依然堅持自己嘅宗旨，寫好繁體字。

肥絲大隻對繁體字嘅執著比好多鍵國派口講維護本土文化來得實在。每次佢冒住俾人屌老母嘅風險，苦口婆心勸大家寫啱繁體字，為嘅只係保護好屬於大家嘅繁體字，本土文化。佢有做錯咩？我睇唔到。

有一日肥絲都會老，會離大家而去。希望肥絲依份精神可以一路傳承落去，忠於自己，永不放棄。

支持肥絲大隻

請珍惜肥絲。

只有無賴先會賴人哋捉佢哋錯字係洗版
除咗肥絲玩認真po之後

有一種堅持叫肥絲

我地肥絲精神......

打擊肥絲，人人有責

肥絲既堅持有時幾黑人憎但又唔可以話錯到離譜

屌你老母民意逆轉
再次見識到連登仔今天的我打倒昨天的我

佢做錯咩？

肥絲幾時變肥屍

( Show Blocked User - 14689 )

有一種大隻精神病人叫肥絲

支持肥絲大隻， 等陣先，呢位係公定乸？

睇左「有一種精神病叫肥絲大隻」

支持肥絲
建議人人做肥絲
出去捉左右上下啦

面皮厚過我

快撚d死啦

有一種xx叫xx呢種句子patent 好on9好偽文青

Pattern*

肥絲呢啲垃圾都有得吹奏

呢種就係連登精神

Thanks bro

打漏個病字?